{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25729",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장목 Y"
    },
    "text": "この宿は計20室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。客室の入室基準はご確認ください。追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。入室の際、身分証明書が確認され、未成年者の入室は制限されます。貸室は予約を受け付けておらず、部屋がある場合はいつでも可能です。ただし、7月と8月には全室貸室が不可能となる場合があります。7月から8月まで連泊が可能で、お客様は広い客室と美しいオーシャンビュー、きれいなプールなどを非常に満足そうに評価しています。社長の親切さと個別駐車場·バーベキュー場で海のビューを楽しめる点が魅力的です。宿の外観は古いですが、内部はすっきりとしたモダンな感じです。すべての客室から海を眺めることができ、特に4階の客室は素晴らしいビューが与えられます。アクセスが便利な位置にあり、巨済島の旅行者におすすめの宿です。価格の割には手頃な価格でオーシャンビューを楽しめる満足のいく宿です。施設は老朽化しましたが、大きな不便はありませんでした。社長の親切さと波の音とともに幸せな休息を楽しむことができました。入り口の整理が不十分なモーテルのような感じでしたが、ビューは最高でした。しかし、再訪問は少し不便かもしれないので残念です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿は計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "客室の入室基準はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "入室の際、身分証明書が確認され、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "貸室は予約できますか？",
            "answer": "貸室は予約を受け付けておらず、部屋がある場合はいつでも可能です。ただし、7月と8月には全室貸室が不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊はできますか？",
            "answer": "7月から8月まで連泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様はどのような点を特に満足されていますか？",
            "answer": "お客様は広い客室と美しいオーシャンビュー、きれいなプールなどを非常に満足そうに評価しています。"
        },
        {
            "question": "どのような魅力的な点がありますか？",
            "answer": "社長の親切さと個別駐車場・バーベキュー場で海のビューを楽しめる点が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "宿の外観はどのようですか？",
            "answer": "宿の外観は古いですが、内部はすっきりとしたモダンな感じです。"
        },
        {
            "question": "どの客室から海を眺めることができますか？",
            "answer": "すべての客室から海を眺めることができ、特に4階の客室は素晴らしいビューが与えられます。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "アクセスが便利な位置にあり、巨済島の旅行者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "価格は手頃ですか？",
            "answer": "価格の割には手頃な価格でオーシャンビューを楽しめる満足のいく宿です。"
        },
        {
            "question": "施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "施設は老朽化しましたが、大きな不便はありませんでした。"
        },
        {
            "question": "再訪問はおすすめですか？",
            "answer": "再訪問は少し不便かもしれないので残念です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 522
    }
}